今日全香港都塞車咁制

深水步塞到

元朗等巴士等左三個七分鐘

想問有邊日唔係全香港都塞車

今日黃大仙落九龍灣再去tko 都好順喎， 仲諗住班車手係咪凍到鳩縮唔渣車

今日真係好塞，深水步所有路都排哂車係度

運吉署肯定又玩緊燈號時間... 之前試過朝早欽洲街北行, 過長沙灣道果支燈, 一盞燈過得兩部車... DLLM... 將軍澳清水灣半島果支又係... 依家晚晚塞過邵氏...

運吉署屌你老母